如果組爸係個死乸型應該叫佢組爸定組媽

組媽
組爸

組bra

組乸型

人妖

組母

組基

早晨

組妖

金牌殺手

組宗

喂呀邊個

組啲做埋手術切咗賓周佢啦死人妖

我第一時間都諗起呢個

組乸

我要做黑社會。

喪抽組仔水

組洩